監管層正在醞釀將地方債風險權重從20%調降至零

自己評垃圾債為0風險，自己再印多成萬億錢
自己用，M2去到成 5萬億，雖然外國用唔到，但以14億人嘅 承受能力 ，14億人個個都係 Marvel super hero 冇問題

無盡金錢，中國都可以拎諾貝爾經濟學獎

係唔明點解仲可以頂住個匯價

美國佬幫佢頂。

但佢仲無限印,如果增持埋美國債,美金又無限金錢?

同埋美國九月都加息,頂得幾耐

反而應該係14億Super hero 幫美帝頂住吸收咗大部份QE d 錢，14億Super hero 包括香港人都，比d掌聲自己啦

唔係沽美債咩？

而家既無限印係暫時對內，之前印嘅正在防走資中，而家加息嘅話陰d陰睇下還人仔得唔得

無知一問
咁搞法會唔會步日本後塵

日本印嗰陣時叫做泡沫經濟，後來政府覺得唔掂決定唔印,先至泡沫爆破

唔會，中國會發明好多似懂非懂嘅 terms 交代經濟周期活動

咁問題左做大陸係正路地沽美金印人仔

定無中生有係咁印人仔

新聞就話佢開放貨款,銀行要借到幾多億出去,過程中會沽美金?

一定係後者
佢地唔會沽美金 除非傻撚左

差唔多而家係人仔債，自己閉門印

支那死印爛印陰司紙
我地金管局又幫佢燒港紙死撐
硬撚係要托住個市

市要冧，無政府可以托得住的。
支那係咪真係有能力呢

仲有香港外匯，強迫金

屌丫 強姦金仲話要加上限

乂
獃以月仇㚼口峻戈

放心啦個爆字崩字好快會同六四/ 藏獨/ 維尼一樣消失，所有傳媒都會用中國成功深度去槓桿/ 完美去槓桿/ 全面清除不良負責等字眼，没事儿没事儿

謊言治國，世界獨有

可能香港宜家已經比人洶空左。
只係未港爆。本真數簿都未駛拎出黎

無知更加走唔甩

唔印=無新泡沫頂
印=等變venezuela